打算同條女結婚但又有啲分歧

諗住結完叫佢老豆老母去住老人院然後我搬入去,有無人知五十幾歲住唔住得老人院？

咁仆街？

我係條女飛撚左你算鳩數

咁都得

樓豬係咪條女要自己父母搬走，專登調轉黎講

做你岳父岳母真係慘

冇 一定要65以上

仆你個街

Fullpay咪冇分歧囉

樓主呢啲垃圾真係唔死都冇用